一人一個最憎睇AV會發生既情況

上次係屋企撞到條女DJ
：女 ：我

：屌你聲畫唔撚同步，點J
:

Pish

1999

醫下個腦

摔碟

射穿紙巾

通常用兩張

播男優大頭

條女死咗無反應

載入中